【打擊分化撚】【証據整合】５１萬View黃營分化捉鬼滅聲撚爛牙惡行整合！！！！劉細良都睇唔過眼！！！！

唔好再講dont make stupid people famous

你覺得佢係stupid people只係代表你自己係youtube AI年代唔知呢隻屈毛屈鬼滅聲撚有幾大影響力

睇下呢條友既前科幾撚咁離譜

【來龍去脈有片己整合】

Shirley Yen慘被屈毛証據

鍾祖康仇思達收共產黨錢慘被屈收共產黨錢

袁弓夷讚過佢都俾佢屌佢講武俠小說
俾恆屍踢爆佢俾２５磅扮政要

【證據集】
將會入獄既黃之鋒被屈獨裁愛權
吹雞起仇思達+一個人漫畫+所有「熱狗」網民+恆屍底
屈包括【椰子是無辜的】過百連登仔五毛
攻擊林匡正係黑社會
屈鳩屌黃世澤既網民全部都係熱狗

劉細良都睇唔過眼

樓主係著名白兵打手專門 discredit 其它 KOL
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

證據如下：

手足比人 DQ 就落井下石，走去吹唬白兵：

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

誤導人攻擊吳志森：

吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

〖吳志森〗在權力面前，袁國勇可以再勇敢一些嗎？
【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

誤導人攻擊蘋果日報：

【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

誤導人攻擊黃世澤：

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊：

點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：

【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

SOURCE:
#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

樓上隻過街老鼠收收皮啦
何良懋單野你都可以LIST出黎
蘋果老屈何良懋係事實喎，人地親身說法喎
你係咪無睇入面片就轉貼呀
黃世澤係咪減你人工所以做野做得咁撚馬虎

推

有片